我想吃掉你的胰臟 OP Fanfare - sumika 翻唱

大家俾啲意見
Good day!

十連推！

推！

幾好